新一代天氣先生

鍾天悅
英國雷丁大學氣象學碩士男神
前南屯門官立中學教師
好想做天氣先生
點先可以幫呢條仆街搞番掂排哨牙